認真討論 阿仙奴條後防應該點執

高仙尼 蒙尼爾已經三十有多
柏柏出年都31
梅斯達菲呢條垃圾唔洗講啦
左右閘睇黎得哥拉辛拿斯係正常小小
比爾連得速度冇防守

如果係全能既連登仔會點執阿記

同雲加有關係既, 都可以賣曬佢

賣唔係問題
但係點樣係有限既金錢都執得好呢

買高列巴尼

阿仙奴唔夠曼聯多錢

執7左佢

買屎魔零

我去阿仙奴打中堅一定勁好多

培訓阿叔打右閘
買中堅，賣撚左霉屎達非
再比下機會holding

高仙尼 蒙尼爾 應該可以打多1季
或者做下輪換慢慢退落黎

PAPA 仲有貨, 起碼打多2季
哥拉辛拿斯 應該會接棒做正選左閘
梅斯達菲 即賣唔洗諗
比爾連 好fit 愛sir果套戰術, 希望大傷完無影響速度
仲有holding 傷癒又多個中堅用

我覺得要補既係一個左閘輪換
同埋多一個即食中堅 (愛sir成日打3中堅)

當打5後防

比比鳥 , 阿叔 > 2選1 右閘
哥斯尼, papa, holding, monreal, (27,8歲即食中堅)> 5選3中堅
坦克 , (新左閘) > 2選1 左閘

仲有馬伕, 必要時就回收張伯斯 都叫頂得順

dinos rob holding都其實唔差

如果唔係rob傷咗，今季已經唔撚駛再睇mustafi條廢柴

叫梅迪薩卡返嚟

賀定傷之前真係夠料擔正
不如都係買多個中堅幫下手
中場一個
仲要多個中鋒
不過冇錢law

愛蛇依加係咪仲要後場控到波造？
係嘅話都幾難執平價貨又有呢個效果

贊師傅 夠做！

比狗 holding復出有如新球員加盟啦
走場狗躝就ok

睇黎各位都好鍾意賀定
但係今季傷多過踢會影響到實力
而且愛美麗鍾意控到波都後衛
連登仔有冇人選係可以即食又買定起既中堅

呢期叫中場造波 不過正選一傷就冇攻冇守

賣左梅斯達菲之後先講其他

教緊青年軍
Btw炒撚哂啲軍醫先最實際

打包阿積士後防，免簽馬體會左右閘做後備

Godin 免簽

唔係比機會holding根本係first choice，係傷左

右閘搵李健和落去打都穩過而家是但一個

godin 已經33歲
要佢黎咁體力化既英超會唔會唔適合佢

要godin 條後防老化問題未一樣係到
以阿記財力，諗唔到買到咩當打中堅

仲會有一線又當打又證明了自己實力的後防球員肯去阿仙奴？

利物浦個馬貼點睇
雖然係二線但係表現算係穩定
而且又叫做用到下波
價錢都應該唔會太貴

直接對手一定不會平賣

雲加思考領域
復出=加盟

全部換晒+賣G29(廢),L9(唔夠錢,賣晒前面個堆都唔係好多）

屌摩要唔要

Holding

買Le Ligt

總之唔好再用走場狗加贊堅信
用施治打後衛仲好

慢還慢好過走場狗做負累

無撚用

執左10年咪又係咁

當年聯賽盃輸俾老伯個球咪同前晚個球差不多

比比鳥夠用有突
愛sir都係放佢打翼衛
效果應該不錯

最少入兩件中堅
隊長夢遺要退
細梅要賣

冇錢買條毛咩

多得拉車狗

而家上埋正選位
又識帶刀殺入
即食黎講佢應該25m起跳

RB/LB

Bellerin 一定正選 AMN 後備
左閘Kolasinac Monreal輪換 AMN亦可客串打左

中堅
Papa必然正選 可以踢多兩三年
Koscienly/ Holding/ Chambers輪換 馬夫借走

Mustafi雖然可以擺後備 但唔想再見到呢條撚樣

應該要買多隻閘位球員同CB 想要Manolas

Holding 都唔係多傷嗰隻
佢係畀曼收山

意甲d 後衛質素好參差

件廢物放後備都嫌佢眼冤

買水晶宮件wan bissaka
21歲有速度有體能

重點訓練Dino mavropanos

有比爾連了

呢個新仔我都幾鍾意
不過仲要d 時間同經驗
冇返一兩年上唔到大枱

如果佢拍Papa就正 一個後生有熱血 一個有經驗

梅斯達菲+贊堅臣正選

老實講唔撚係拉舒福特條死賤種，
使撚見到梅屎

其實諗下中場點執好過啦 藍斯走 Suarez又唔適應 ozil又海鮮波 細爆同埃及仔上場大家有眼睇
x29好左 T11唯一一個對板

左右兩翼仲衰 2&B雖然進步咗但係射波傳波都仲係鳩吓鳩吓 MK又唔係正中右翼

買埋Manolas過嚟
三個都係希臘人

防線剩係出梅斯達菲一個，跟住全部擺晒攻擊球員，梅斯達菲輸幾多粒，前面就入返幾多粒補數。

其實哥拉辛拿斯防守好廢

所以愛蛇用343 兩翼衛代替兩翼壓上
x29 唔係好岩愛蛇套戰術 冇插入防守又差
出佢又一定要拍多個防中

高安基唔會俾錢，完。

其實上半季拖沙呢個組合已經打起左，
沙加高速轉邊同長傳都係好有利打機動波，而且佢搶第一點成功率好高，
仲彌補埋拖矮既短處

靠贊仔

唔係rashford條仆街點會報銷

空難聯

其實AMN本身係CM, train佢打DMF都得

前日聽now個旁述講
入到歐聯70m 入唔到40m

係依家嘅年代真係少到hihi

成條後防又得坦克最撞得

曼狗

買個藍斯替代品都唔止40m 啦

想要烏拉圭/希臘中堅線

壓前左加上後面有班正常既中堅變相防守問題冇咁顯眼

去其他英超隊 揾正選當打既 最穩

一陣話有根度斯，夠了
慢慢培訓

愛字頭 蘇馬都唔錯
不過一定貴

目前左閘唯一最佳人選

廢梅宜家賣出去有冇10m返到來

阿仙奴後防出名廢架啦
點執？執柒左佢吧

有冇人接已經係問題

學贊仔咁外借算

德甲實有人接手
阿記d人人工又唔係高

睇下有冇機買到umtit
係咁傳佢想走
冇就papa + 隊長打多季
下季張佰斯回歸 holding復出 應該仲夠洗
中場問題更大 除左正選x29+ T11 其他雙爆炸頭 英甲都不如
Dso9 又唔知仲借唔借到

買里昂個中堅
好似幾好

冇錯一係番唔切,一係埋身就犯規。咁生用手推跌人。

望就望可以有人接或者外借到
已經算當時阿記天價中堅

個隻黑鬼？

umtiti 聽聞態度唔好
巴塞呢d 大球會都搞佢唔掂去到邊都係差

張伯斯好似俾富咸推前打防中但係失敗左
下季都係同兩老爭後備or 輔換架啦

中堅用 papa+周浩鼎
左右閘 比利連+哥拉辛拿
仲有一大堆後備
結論係唔洗買

最已陣

其實佢廢定係當年施根廢，
我有種感覺佢仲廢過施根

張伯斯好似會賣

賣走細梅
買返個正常人

青出於藍 原來施根唔係最廢

唔係話賣就賣到
都要有人接貨先得

最衰拉舒福特踢傷Holding

見佢開波無耐就拉衫拉到食黃就知佢仲要時間磨練下 跟列叔學下嘢先

其實成條換過都得
成日上半場無那那傷一件 講真就算愛sir本身做好部署想做調動都唔得 仲未計自己無那那爆炸

用我

有holding 加 馬伕
仲有柏芝備用

財力唔夠人勁根本唔會爭到即食嘅一線中堅
應該要諗下二線頭
例如史基尼亞 拿祖 白連特 艾達韋特 加雷

Arsenal will listen to offers for out-of-favour Mohamed Elneny and Carl Jenkinson – who both started Sunday’s 3-2 loss to Palace – while Calum Chambers and David Ospina will likely be sold.

般尼茅夫個Akè點睇？

佢好似話唔走, 想留喺精宮

Kolasinac都唔穩定，剛剛呢場表現都唔合格

愛美麗應該睇唔上眼

過返隔離喇

買阿積士隻左閘，中堅就買羅馬文路拉斯
放走場狗，贊仔，張伯斯，列叔

買荷蘭個迪列治

Manolas老喇

最勁係廢咗謝斯洛迪古斯

利物浦廿幾年冇賣球員俾阿仙奴
雖然兩隊仇口唔算好大

唔好唔記得屎基拉斯

烏迪迪真心搏得過

一定唔夠人爭

早幾場傷出/輪換X29 次次防轉攻都無人駁腳去前場
X29依樣做得好好 現身 駁腳

換撚哂 但哪有錢

skriniar同艾達韋特都2線頭？？

賣梅斯達菲
然後打開市場database, filter:
Position: CB
both legs exist: Yes

->買

Skriniar好勁 仲要算後生 應該好貴
艾達韋列特熱狗點會去阿記 咁多蘇甘寶咩

推前佢已經好過佢係後邊爆炸啦

btw 有時唔係點執嘅問題

要留返黎出糧比雙爆走場狗

阿狗有撚錢買呢d名牌咩

走場狗派最多12碼比人係無容置疑

第一時間賣走梅屎塔飛條撚樣先

前排車仔隻摩西斯打閘都幾撚勁 可以拿黎頂下比比鳥等佢唔洗咁辛苦

中堅賓

E雲C

跟過愛蛇+夏天完約
有得諗啊真係

梅斯達菲明明華閪果陣都幾唔錯

愛蛇玩後場控球又係痴撚線 季初完全係玩9 cech 班中堅又唔係果班波 俾人一逼滾水淥腳 中場x朗俾人針對就好易爆 今季係入左d關鍵波+雙爆炸頭比較下先好似好d咁

我覺得買個即食中堅 放垃圾梅
補個勁嘅右閘同比比鳥競爭吓
左閘都要最少買一個後備

不過阿狗個垃圾高安基肯出錢先算啦

中堅有big name就big name
冇就買中遊正選 屎波寧之類

右閘睇吓拎唔拎到青訓出嚟試吓
冇就買幻幻，市場都冇乜右閘揀

左閘其實未算最最最重要去補
不過我覺得巴塞借去伊巴嗰隻好似幾好 不過肯唔肯放又係另一件事

相對平價貨Ryan Fraser, Wilfred Zaha (應該貴但佢出到聲話想踢歐聯), Aké, 免簽Alderwireld

賣mustafi, jenkinson, eleny, ospina, ozil.

Alderwireld續左 sor

80m to barca

上面管理層好大仇口 唔係既話件ox駛咩咁貴

走場狗仲廢過史波拉斯

40+1

其實邊個叫走場狗，同點解叫走場狗既

梅斯達菲=走場狗

買亞視東維拉兩米高果條友

執柒左佢

回購基比斯 重用贊師傅 免簽基歷治

回購呢幾隻不如回購法比狗

會唔會唔賣梅屎件垃圾架?